航拍幫唔幫到手

以為琴晚會有人係IFC掛

小心警察有對付手法

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

一定得